{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이메이드오션펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合は追加料金が発生し、追加人数を含む予約なので宿泊をしなくても追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合には払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 バーベキューやその他の付帯施設を利用するには、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差で誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合には先に予約された件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変更されることがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、予約特典としてIPTVとWiFi、キッチン、客室禁煙、駐車が可能であり、有料洗濯とプールの近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室する場合には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の付帯施設の利用には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差で誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合には先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFi、キッチン、客室禁煙、駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "有料のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、有料洗濯サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはどこにありますか？",
            "answer": "プールは近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 448
    }
}